[舊聞重溫] 鉛水拉勻一生論

2015年7月14日，衛生防護中心監測及流行病學處主任程卓端指出，若「一生拉勻」計，飲用水的含鉛量平均低於世衛標準，亦即每公升不多於10微克鉛的話，不會明顯威脅健康。翌日她否認自己涼薄，只表示其言論概念「比較難明白」，但啟晴邨及葵聯邨食水含鉛量只屬輕微超標，只要不是長時期飲用，就不用太擔心。
死mon post 曱甴唔洗怕二噁英喎，拉勻一世都係好少咋嘛

拉勻一生

曱甴平